#
 
ไม
โค
รซอฟท์อัพเดต
ใหญ่
แอ
น
ปรับ
หน้าตา
เหมือน
Xbox
 
iOSAndroid
 
Windows
 
#
ไมโครซอฟท์
แอพ
แอพ
แอพ
รีโมท
อัพเดต
ชุด
ใหญ่
เปลี่ยน
ชื่อ
ปรับปรุง
หน้าตา
เพิ่ม
ฟีเจอร์
เหมือน
เวอร์ชัน
ใช้
ควบคู่
เล่น
เกม
บน
คอน
โซ
ลฟีเจอร์
ฟีด
เคลื่อนไหว
เพื่อน
ฮับ
เกม
แผง
ควบคุม
เดีย
ควบคุม
ที
แจ้ง
เตือน
ข้อความ
สามารถ
อัพเดต
ที่มา
Xbox
 
One
 
SmartGlass
 
Xbox
 
Windows
 
Xbox
 
Xbox
 
Xbox
 
App
 
Store
 
Play
 
Store
 
The
 
Verge
 
